Тест

* [x] что здесь
* [ ]  как здесь
* [ ]  зачем здесь

***

| Что | Наличие | Примечание |
| --- | ------- | ---------- |
| Pages | да | только 1 стр. |
| Подключение к pages других репо | да | необходима ветка pages |
| Прямые ссылки на другие репо | да | через указание ветки "адресPages/имяРепо/@имяВетки" |

```
 <p>Привет. Тест-03 🙂  Ветка pages</p>  
 <a href="./@main">toggle ./@main</a>
```